數學Geometry 求解答

唔識 求指點揭發

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

指點*解答*

要揭發邊條?

兩條都唔識

試下用爺爺之名張問題解開

0.1s

肥果個定瘦果個教你geometry 呀

side angle side
side side side

咁簡單都唔識做##pi
睇黎你calculus 可以fail了

唔洗讀calculus

渣ga

有聲嘅

第8條用vector
bcd一樣

ching Q8b有無hint

巴打你睇唔明vector?
唉哂我心機

睇得明啊 中學個陣學過但想用Simple algebra做 btw搞掂咗呢條啦 感激巴打